# Instalando a extensão

1. Vá nas extensões do chrome -> **chrome://extensions/**.
2. Ative o **Modo do desenvolvedor**.
3. Clique em **Carregar sem compactação**.
4. Selecione a pasta aonde você clonou o repositório.

Pronto, agora é só utilizar, lembrando que o ID dos devs do Canvas **deve** ser separado por **vírgula** e **espaço**.
